# Canon Bubble Jet Print Filter for Linux Ver.2.50
# Copyright CANON INC. 2001-2005
# All Rights Reserved.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bjcupsmon 2.50\n"
"POT-Creation-Date: 2005-02-07 14:44+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2005-02-07 17:09+0900\n"
"Last-Translator: CANON INC.\n"
"Language-Team: CANON INC.\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=BIG5\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n."


#. Printer status message table.
#. 
#: src/bjcupsmon_ui.c:43
msgid ""
"The waste ink absorber is full.\n"
"Contact the service center for the replacement of the waste ink absorber."
msgstr ""
"廢棄墨水吸收器已滿。\n"
"請洽詢服務中心更換廢棄墨水吸收器。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:44
#, c-format
msgid ""
"Service error %s.\n"
"Cancel printing and turn the printer off and then back on.\n"
"If this doesn't clear the error, see the printer manual for more detail."
msgstr ""
"維修錯誤  [%s]。\n"
"取消列印並關閉印表機，然後重新開啟。\n"
"如果這樣不能消除錯誤，請參閱使用手冊上之說明瞭解更多資訊。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:46
msgid ""
"Paper out.\n"
"Load paper and press printer's RESUME button.\n"
msgstr ""
"紙張用盡。\n"
"裝入紙張，按一下印表機的 [恢復] 按鈕。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:47
msgid "Paper out!\n"
msgstr "紙張用盡！\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:48
msgid "Load paper in the sheet feeder.\n"
msgstr "在送紙器中裝入紙張。\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:49
msgid "Load paper in the cassette.\n"
msgstr "在紙匣中裝入紙張。\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:50
msgid "Press printer's RESUME button.\n"
msgstr "請按一下印表機的 [恢復] 按鈕。\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:51
msgid ""
"Paper jammed.\n"
"Remove jammed paper and press printer's RESUME button.\n"
msgstr ""
"紙張被夾。\n"
"取出被夾紙張，按一下印表機的 [恢復] 按鈕。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:52
msgid ""
"Paper is jammed at the Paper ejection slot.\n"
"Remove the jammed paper, and press the RESUME button. Printing resumes from "
"the next paper."
msgstr ""
"出紙槽出現夾紙情況。\n"
"移除被夾紙張，然後按一下 [恢復] 按鈕。從下一頁恢復列印。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:53
msgid ""
"Paper is jammed in the Transport unit.\n"
"Open the rear cover, remove the jammed paper, and then press the RESUME "
"button. Printing resumes from the next sheet.\n"
"If the jammed paper cannot be removed, first remove the cassette and remove "
"the paper from the cassette side."
msgstr ""
"[傳送] 單元出現夾紙情況。\n"
"打開後蓋，移除被夾紙張，然後按一下 [恢復] 按鈕。從下一頁恢復列印。\n"
"如果無法移除被夾紙張，請先移除紙匣，然後從紙匣中移除被夾紙張。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:54
msgid ""
"Paper is jammed in the Duplexing Transport section.\n"
"First, remove the cassette, push the printer over onto its back side, and "
"then open the Duplexing Transport unit. Next, remove the jammed paper, and "
"quickly return the printer to its upright position. Finally, press the "
"RESUME button on the printer. Printing resumes from the next sheet.\n"
"Refer to the user's guide for details."
msgstr ""
"[雙面傳送] 區域出現夾紙情況。\n"
"首先移除紙匣，翻轉印表機使其背面朝下，然後打開 [雙面傳送] 單元。接著，移除被夾紙張，並將印表機迅速恢復到豎直位置。最後，按一下印表機上的 [恢復] 按鈕。從下一頁恢復列印。\n"
"參閱用戶指南獲取詳細資訊。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:55
msgid ""
"Cartridge not installed!\n"
"Install appropriate BJ cartridge in the printer.\n"
"or\n"
"Click Cancel Printing if no cartridge available.\n"
msgstr ""
"墨水匣未安裝！\n"
"在印表機中安裝合適的 BJ 墨水匣。\n"
"或\n"
"如果沒有可用的墨水匣，請按一下 [取消列印]。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:56
msgid ""
"Operator error.\n"
"Press printer's RESUME button.\n"
"If this doesn't clear the error, cancel printing and turn the printer off "
"and then back on.\n"
msgstr ""
"操作員錯誤。\n"
"按一下印表機的 [恢復] 按鈕。\n"
"如果這樣不能消除錯誤，則取消列印並關閉印表機，然後重新開啟。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:57
msgid ""
"Scanner Cartridge detected!\n"
"Change to appropriate cartridge.\n"
"Click Cancel Printing to cancel operation.\n"
msgstr ""
"檢測到掃描器墨水匣！\n"
"更換為合適的墨水匣。\n"
"按一下 [取消列印] 以取消操作。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:58
msgid ""
"The waste ink absorber is almost full.\n"
"Press the printer's RESUME button to restart printing."
msgstr ""
"廢棄墨水吸收器將滿。\n"
"請按一下印表機的 [恢復] 按鈕重新開始列印。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:59
msgid ""
"Protector not installed.\n"
"Install a protector properly in the printer.\n"
msgstr ""
"未安裝保護器！\n"
"請正確安裝保護器。\n"


#. 
#: src/bjcupsmon_ui.c:61
msgid ""
"Ink has run out.\n"
"Replace ink tank and close the cover. When replacing the ink tank, make sure "
"that the Inner Cover is open.\n"
"\n"
"You can continue printing under the ink out condition by pressing the RESUME "
"button. Replace the empty ink tank immediately after the printing. The "
"printer may be damaged if printing is continued under the ink out "
"condition.\n"
msgstr ""
"墨水用盡。\n"
"更換墨水盒並關上機蓋。更換墨水盒時，請確定印表機內蓋已開啟。\n"
"\n"
"您可以在墨水用盡的情況下按一下 [恢復] 按鈕繼續列印。列印後請立即更換耗盡的墨水盒。如果在墨水用盡的情況下繼續列印，可能使印表機受損。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:62 src/bjcupsmon_ui.c:89
msgid " Black [7]\n"
msgstr " 黑色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:63 src/bjcupsmon_ui.c:90
msgid " Photo Black [7]\n"
msgstr " 相片黑色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:64 src/bjcupsmon_ui.c:91
msgid " Photo Cyan [7]\n"
msgstr " 相片藍色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:65 src/bjcupsmon_ui.c:92
msgid " Photo Magenta [7]\n"
msgstr " 相片紅色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:66 src/bjcupsmon_ui.c:93
msgid " Cyan [7]\n"
msgstr " 藍色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:67 src/bjcupsmon_ui.c:94
msgid " Magenta [7]\n"
msgstr " 紅色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:68 src/bjcupsmon_ui.c:95
msgid " Yellow [7]\n"
msgstr " 黃色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:69 src/bjcupsmon_ui.c:96
msgid " Red [7]\n"
msgstr " 橘紅色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:70 src/bjcupsmon_ui.c:97
msgid " Green [7]\n"
msgstr " 綠色 [7]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:71 src/bjcupsmon_ui.c:98
msgid " Black [3e]\n"
msgstr " 黑色 [3e]\n"

#. 
#: src/bjcupsmon_ui.c:73
msgid ""
"The printer's front cover is open.\n"
"If printing is in progress, the print head or ink tank cannot be changed. "
"Close the front cover, wait for printing to finish, then open the cover "
"again and change the print head or ink tank.\n"
msgstr ""
"印表機前蓋已開啟。\n"
"如果列印在進行中，無法更換列印頭或墨水盒。關閉前蓋，等待列印完成，然後再打開前蓋並且更換列印頭或墨水盒。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:74
msgid ""
"The printer's cover is open.\n"
"If printing is in progress, the print head or ink tank cannot be changed. "
"Close the cover, wait for printing to finish, then open the cover again and "
"change the print head or ink tank.\n"
msgstr ""
"印表機機蓋已打開。\n"
"如果列印在進行中，無法更換列印頭或墨水盒。關閉機蓋，等待列印完成，然後再次打開機蓋並且更換列印頭或墨水盒。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:75
msgid ""
"Document printing cannot be executed because the paper output tray is "
"closed.\n"
"Open the paper output tray. Printing will restart.\n"
msgstr ""
"由於出紙托盤已關閉，所以無法執行文件列印。\n"
"打開出紙托盤。重新開始列印。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:76
msgid ""
"Operator error.\n"
"The connected printer cannot work correctly.\n"
msgstr ""
"操作員錯誤。\n"
"連接的印表機無法正常工作。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:77
msgid ""
"Cleaning.\n"
"Please wait.\n"
msgstr ""
"清潔進行中。\n"
"請等待。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:78
msgid ""
"Cartridge replacement is in progress.\n"
"Close the front cover after replacement is completed.\n"
msgstr ""
"墨水匣更換作業進行中。\n"
"更換完成後，關上印表機前蓋。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:79
msgid ""
"The holder is at the replacement position.\n"
"After replacing the print head or the ink tank, close the front cover of the "
"printer. To replace only the ink tanks, do not remove the print head from "
"the printer. Do not touch the locking lever.\n"
msgstr ""
"固定座已在更換位置。\n"
"在更換列印頭或墨水盒之後，關閉印表機的前蓋。只更換墨水盒，不要將列印頭移出印表機。不要碰觸鎖定桿。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:80
msgid ""
"The holder is at the replacement position.\n"
"If you need to replace the print head or the ink tank, first open the Inner "
"Cover. After the replacement is completed, close the Inner Cover, and then "
"close the cover of the printer.\n"
"If you are replacing only the ink tank, leave the print head attached. Do "
"not touch the lock lever.\n"
msgstr ""
"固定座位於更換位置。\n"
"如果您需要更換列印頭或墨水盒，首先打開印表機內蓋。更換操作完成後，關閉內蓋，然後關閉印表機機蓋。\n"
"如果只更換墨水盒，請固定列印頭。不要碰觸鎖定桿。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:81 src/bjcupsmon_ui.c:86
msgid "Printing.\n"
msgstr "列印中。\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:82
msgid ""
"Printer is in use via another interface.\n"
"Please wait.\n"
msgstr ""
"印表機通過另一接口正在使用。\n"
"請稍候片刻。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:83
msgid ""
"Scanner Cartridge detected.\n"
"You cannot print with this cartridge. Install another BJ Cartridge in your "
"printer.\n"
msgstr ""
"檢測到掃描器墨水匣。\n"
"您無法用這個墨水匣列印。請在您的印表機安裝另一個 BJ 墨水匣。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:84
msgid ""
"Unsupported cartridge installed.\n"
"Change to appropriate BJ cartridge.\n"
msgstr ""
"安裝了不支援的墨水匣。\n"
"更換為合適的 BJ 墨水匣。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:85
msgid ""
"Cartridge not installed!\n"
"Install appropriate BJ cartridge in the printer.\n"
msgstr ""
"墨水匣未安裝！\n"
"在印表機中安裝合適的 BJ 墨水匣。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:87
msgid "Printer is online.\n"
msgstr "印表機已連線。\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:88
msgid ""
"\n"
"The following ink tanks are running low.\n"
msgstr ""
"\n"
"以下墨水盒墨水量很少。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:99 src/bjcupsmon_ui.c:102
msgid " Black [24]\n"
msgstr " 黑色 [24]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:100 src/bjcupsmon_ui.c:103
msgid " Color [24]\n"
msgstr " 彩色 [24]\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:101
msgid ""
"\n"
"The remaining level of the following ink is unknown.\n"
msgstr ""
"\n"
"下列墨水殘餘量不明。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:104
msgid ""
"\n"
"There is a possibility that the printer cannot detect the remaining ink "
"level properly.\n"
"Reset the ink counter using the Maintenance tab of the printer driver "
"whenever you have replaced any ink tank with new one.\n"
msgstr ""
"\n"
"印表機可能無法正確檢測殘餘墨水量。更換墨水盒後，請使用印表機驅動程式的 [維護] 標籤重置墨水計數器。\n"


#: src/bjcupsmon_ui.c:105
msgid ""
"\n"
"The printer is set not to display a low ink warning.\n"
msgstr ""
"\n"
"印表機被設定成不顯示低墨水警示。\n"


#. 
#: src/bjcupsmon_ui.c:108
msgid ""
"Printing cannot be executed because the Inner Cover is open.\n"
"Close the Inner Cover, and then press the RESUME button on the printer. "
"Printing will restart."
msgstr ""
"由於內蓋已打開，所以無法執行列印。\n"
" 關閉內蓋，然後按一下印表機上的 [恢復] 按鈕。重新開始列印。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:109
msgid ""
"The printer's front cover is open.\n"
"If printing is in progress, the print head or ink tank cannot be changed. "
"Close the front cover, wait for printing to finish, then open the cover "
"again and change the print head or ink tank. If the CD-R Tray Feeder is "
"installed, the print head or ink tank cannot be also changed. Close the "
"front cover, remove the CD-R Tray Feeder, open the front cover again, and "
"change the print head or ink tank."
msgstr ""
"印表機前蓋已開啟。\n"
"如果列印在進行中，無法更換列印頭或墨水盒。關閉前蓋，等待列印完成，然後再打開前蓋並且更換列印頭或墨水盒。如果已安裝 CD-R 托盤送入器，同樣無法更換列印頭或墨水盒。關閉前蓋，移除 CD-R 托盤送入器，再打開前蓋並且更換列印頭或墨水盒。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:110
msgid ""
"During printing, the Inner Cover of the printer was opened.\n"
"Close the Inner Cover, and press the RESUME button on the printer. Printing "
"resumes from the next paper."
msgstr ""
"列印過程中，打開印表機內蓋。\n"
"關閉內蓋，然後按一下印表機上的 [恢復] 按鈕。從下一頁恢復列印。"

#: src/bjcupsmon_ui.c:111
msgid ""
"An ink tank is not installed properly.\n"
"Open the front cover of the printer, make sure the ink tank is installed "
"properly, and close the front cover.\n"
msgstr ""
"墨水盒安裝不正確。\n"
"請打開印表機的前蓋，確認墨水盒已經正確安裝，然後關閉前蓋。\n"


#. i255 i250
#: src/bjcupsmon_ui.c:112
msgid ""
"A digital camera or device that is not supported by the direct printing "
"function is connected to the Direct Print Port. Disconnect the cable from "
"the Direct Print Port, and press the RESUME button.\n"
msgstr "不支援直接列印功能的數位相機或設備連接到直接列印連接埠。從直接列印連接埠斷開線纜，然後按一下 [恢復] 按鈕。\n"

#. 560i 860i 990i
#: src/bjcupsmon_ui.c:113
msgid ""
"An error occurred during automatic print head alignment.\n"
"Press the RESUME button to clear the error. Refer to the user's guide to "
"check the error, and reexecute print head alignment. If an error still "
"occurs, carry out manual alignment.\n"
msgstr ""
"在自動列印頭校準中出現錯誤。\n"
"按一下 [恢復] 按鈕以消除錯誤。參閱使用者指南以檢查錯誤，並重新執行列印頭校準。如果仍然發生錯誤，請執行手動校準。\n"


#. Other message table.
#: src/bjcupsmon_ui.c:117
msgid "Ready.\n"
msgstr "就緒。\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:118
msgid "Unknown printer.\n"
msgstr "未知的印表機。\n"

#: src/bjcupsmon_ui.c:119
msgid "Spooler error.\n"
msgstr "多工緩衝處理器出錯。\n"

#: po/glade.h:9 src/bjcupsmon_ui.c:300
msgid "Cartridge Type:"
msgstr "墨水匣類型:"

#: src/bjcupsmon_ui.c:306 src/bjcupsmon_ui.c:313
msgid "Scanner"
msgstr "掃描器"

#: src/bjcupsmon_ui.c:319 src/bjcupsmon_ui.c:326
msgid "Unsupported"
msgstr "不支援"

#: src/bjcupsmon_ui.c:336 src/bjcupsmon_ui.c:343
msgid "Photo"
msgstr "相片"

#: src/bjcupsmon_ui.c:349 src/bjcupsmon_ui.c:356
msgid "Black"
msgstr "黑色 "

#: src/bjcupsmon_ui.c:365 src/bjcupsmon_ui.c:372
msgid "Color"
msgstr "彩色 "

#: src/bjcupsmon_ui.c:381
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: src/bjcupsmon_ui.c:397
msgid "Paper Thickness Lever Position:"
msgstr "紙張厚度調整桿位置:"

#: src/bjcupsmon_ui.c:399
msgid "                                                "
msgstr ""

#. Up.
#: src/bjcupsmon_ui.c:402
msgid "up"
msgstr "靠上"

#. Down.
#: src/bjcupsmon_ui.c:406
msgid "down"
msgstr "靠下"

#. Left.
#: src/bjcupsmon_ui.c:410
msgid "left"
msgstr "靠左"

#. Right.
#: src/bjcupsmon_ui.c:414
msgid "right"
msgstr "靠右"

#. End outputCommandLineMessage
#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: po/glade.h:7
msgid "title"
msgstr ""

#: po/glade.h:8
msgid "printer status message"
msgstr ""

#: po/glade.h:10
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: po/glade.h:11
msgid "Cancel Printing"
msgstr "取消列印"
